同我叫曬個肺有花嘅即刻上黎！

恭喜曬

支持警察，炎症執法！

邊個平定poly一戰 你答

三萬, thx

笑到傻左